分行RM之後嘅career path可以係點？

依家做緊green zone sales，黎緊都target RM，但唔會一直做sales，想問下巴打會點樣增值自己？將來又可以轉啲咩field？

諗緊考個cfa或者讀個master有冇用？

Teller升?

我以前個bm 係rm升上去

如果Retail Bank最有前景係咪都係行RM個邊？想知升RM年資同業績大約要去到咩地步 條數係咪好難跑？想搵行內人解答下